結論：一場鬧劇😂😂😂

笑到我
睇下j 圖 , 睇下馬車好過啦
政府政策唔會改到
不如靜靜地睇下結果啦大家

況且交稅果堆都唔係連登d 小朋友先啦

結論 : 樓主on撚9

圍美館好肉酸呀
唔好影衰哂
我地家事點到人地理

美國佬︰香港？what's 香港？哦, jackie chan個香港, 呀吒~~!!!彈撚開啦

關美國撚事咩

琴日出黎做場戲算啦 唔好太上心